有無HKBN手足已經用唔到cloudflare DNS

一用就會load得勁慢，有無手足都有事

完全用唔到，google 6.6.6.6都死

用緊乜事都冇

用緊PCCW已經轉返google dns, cloudare成日死DNS，又打唔開好多網站